「武漢肺炎」 應該改名為 「冇眼看肺炎」

個肺炎爆到全世界都係，連世衞都轉口風，係咪要叫世衛將個肺炎改名做 「冇眼看肺炎」，以反映大家都冇野可以做。